天水圍細路中槍仲係ICU . 6點未到西鐵站逼爆番工市民

唔好阻住廢老返工呀

有無咁鐘意返工呀！

咁都仲返工
佢地係咪同一個次元

鬥早起身？

塞佢老母西鐵！

港豬世界第一

平行世界

塞燒佢老母西鐵！

...

巴士已經無哂 封埋西鐵 成個大西北都無工番

五點起身返工，呢班廢老好瘋狂

如果放工返唔到屋企會好慘

千祈唔好係錦上路做野
會去唔到荃灣西

塞爆佢老母西鐵

係咁架啦
早啲起身出市區再行路返工

仲有咩野可以阻到香港人返工
Cls

班友真係痴晒線

天水圍已經清緊rb
巴士都出咗車啦

豬 全撚部都係豬

好多都係要早返工嘅
不過有六成早多半個鐘

小心呀
早上好多籃絲

原諒人地，可能手停口停要養家。手足各有各做。對付黑警。

1114 今日繼續和你食，香港九龍商業區兵分兩路，畢打街同海港城

岩呀，你咪番囉
放工無車走仲死

係
睇佢地樣係無知識既一群黎
基層垃圾工

谷鬼氣

前線唔洗食唔要命 被罷下工都唔識

吹撚脹

已放棄港豬

好老實

香港地搵食難

人人有自己困難

就算佢黃但唔代表佢有條件罷工

我好低要求

現場唔屌手足堵路嘅已經算同路人架喇

港豬唔支持，唔通殺曬佢地咩。總之實其他人有苦衷。點都好，多謝手足前線

認同

2019-11-14 特別交通消息(05:40)因應路面情況，九巴及龍運巴士部份路線維持有限度服務。北區的居民可以利用279X/978 於大欖隧道轉乘其他路線往各區 九巴 改道行走1A - 只來往基堤道及觀塘3B – 只來往新柳街及慈雲山3C – 只來往九龍醫院及慈雲山5C – 只來往九龍醫院及慈雲山7 - 只來往九龍醫院及樂富9 - 只來往九龍醫院及彩福13D - 只來往九龍醫院及寶達14 – 只來往新柳街及鯉魚門邨16 - 只來往九龍醫院及藍田21 – 只來往新柳街及彩雲24 - 只來往九龍醫院及啟業26 – 只來往新柳街及順天27 - 只來往九龍醫院及順天35X – 不經界限街至窩打老道一段彌敦道40X – 只來往昌榮路及馬鞍山41A – 楓樹窩體育場開出，不經界限街至柯士甸道一段彌敦道43X – 不停頌安邨至錦泰苑各站57M, 58M, 61M, 67M – 只來往新界及荃灣58X, 59X, 63X, 67X – 只來往新界及長沙灣64K – 只來往元朗西及帝欣苑68M - 不經元朗大馬路69M, 265M – 天水圍只停總站，及只往荃灣69X – 只來往天水圍站及長沙灣73 – 只來往華明及帝欣苑78K – 只來往粉嶺站及沙頭角79K – 只來往粉嶺站及打鼓嶺89D – 只來往馬鞍山及觀塘93K – 只來往新柳街及將軍澳95 - 只來往九龍醫院及翠林109 – 改經西隧 至港澳碼頭203E– 只來往九龍醫院及彩虹230X - 不經界限街至柯士甸道一段彌敦道234X - 不經界限街至柯士甸道一段彌敦道，加停荃灣站及長沙灣廣場238X - 不經界限街至柯士甸道一段彌敦道，加停長沙灣廣場242X – 不經界限街至柯士甸道一段彌敦道258D / 259D - 只來往新界及彩虹261 – 不停安定至豐景園，上水只停寶石湖路265B – 天水圍只停天恒總站及只往長沙灣268B – 不經元朗大馬路，及只往新港中心268C - 不經元朗大馬路，及只往彩虹269B - 天水圍只停天水圍總站及只往新港中心269C - 天水圍只停天水圍總站，及只往彩虹276P – 元朗只停山水樓及形點I，上水只停寶石湖路279X – 不停上水站，改停彩園路297 – 只來往新柳街及將軍澳690 – 只來往北角及將軍澳934 - 短程至港澳碼頭為終點站934A – 短程至港澳碼頭為終點站935 - 短程至港澳碼頭為終點站936 - 短程至港澳碼頭為終點站936 - 特別班 以告士打道維園為終點站，由深盛路泓景臺開出，興華街西，連翔道，西區海底隧道，干諾道中，夏愨道，告士打道，高士威道948X - 短程至港澳碼頭為終點站960 往灣仔 – 改停入境事務大樓961 往灣仔 – 不停屯門消防局至豐景園，改停入境事務大樓968 往銅鑼灣 – 不經元朗大馬路，改停入境事務大樓968X – 不經元朗大馬路981P – 不停曾壁山中學至錦泰苑各站T270 – 加停華明、大欖隧道及循環線返回上水 路線正常3D, 3M, 5, 12, 23, 26M, 29M, 31M, 32M, 34M, 36M, 37M, 39M, 43M, 46X, 59M, 66M, 80, 93A, 95M, 98A, 98B, 213M, 213S, 252, 260X, 273A, 278K, 286X, 621, 641, 680, 681, 978, 980X, 982X, 985, X42C 其餘路線暫停服務 龍運 改道行走A31 - 改經青康路、青衣南橋、荃灣路、石崗出口，德士古道天橋，返回荃灣眾安街站（不停長安至綠楊新邨）A32 - 以葵芳南為總站，加停葵青劇院，不停葵涌邨至葵芳站A33 - 往機場：龍門站後改經海皇路、海榮路往三聖邨，不停屯門官立中學、恆順園、恆豐園往屯門：三聖邨後左轉海榮路、海皇路前往富健花園，不停兆麟政府大樓、青善遊樂場、置樂花園、屯門官立中學A33P - 往機場：虹橋後不停屯門站至豐景園，加停華都花園(58M往荃灣方向)A33X - 往機場：虹橋後不停屯門站至豐景園，加停華都花園(58M往荃灣方向)往屯門：不停豐景園至屯門站，加停屯門大會堂A36 - 往機場：只停朗屏站至山水樓往元朗：只停鳳池村至朗屏站A37 - 往機場：洪天路洪福邨後直往大欖往洪水橋：大欖後直往洪元路洪福邨A41P - 由烏溪沙開去到石門迴旋處後改經大老山公路、沙瀝公路、獅子山隧道公路、紅梅谷路，加停大圍海福花園然後上青沙去機場A43 - 樂和街後，改經馬會道，取消祥華邨，粉嶺中心。華慧園後改行彩園路往機場，加停新田運輸交匯處E31: 改經青康路、青衣南橋、荃灣路、石崗出口，德士古道天橋，返回荃灣眾安街站（不停長亨邨至大河道，加停眾安街）E32: 博覽館開，以青馬作循環點E32A: 東涌碼頭開，以青馬作循環線 路線正常A38, R8, S1, S64, 其餘路線暫停服務 以上路線的行車路線及班次亦會按實際情況調整，部分班次可能會在中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。 九巴及龍運會按實際交通情況，適時更新巴士服務資料。

元朗天水圍廠巴士佬表示唔好比到出到車

元朗重點大馬路/ 另一小隊要block 山水樓呢條後路

天水圍天慈出朗天路要block 洪天路都要block

推

Push

天水圍係唯一一個攻入到警署既地區
你竟然講呢句

返囉, 放工一地都TG 又冇車

港豬佔大多數
我地唔使理
冷漠既人對政權交替根本無所謂,唔會影響佢地平時生活就得
例如有一日777比手足們捉到係中環花園廣場行刑,成個頭碌左落地
佢地都只會"下",'好殘忍",然後繼續返工
我地對準春袋就得

多謝你

5點起身返工
香港人真係勁

阻人返工. 如殺人父母呀！

真 正常都九點

唔會囉 邊會講"下",''好殘忍" 佢地跟本唔會有憐憫之心

可能倒轉頭講 哇 殺得好 阻我返工 DLLM 咁

起身

大把後生仔明白

後少少時間既年齡層明顯後生好多

網傳

支持殺港豬

係咪困難到遲到少少已經會被炒
如果唔係 懇請你 自己鐵路自己做嘢
唔好行咁快 搭車坐多兩個來回 有事就撳緊急掣
全部都好自然同唔犯法㗎 但成效好大
唔好將行動推俾人做 自己唔出聲就當支持咗
大人已經唔敢罷工 但可唔可以幫手做下鐵路超合作運動啊

同溫層效應

假設得一成藍屍都成七十萬人 未計扮中立唔想醒既鴕鳥同一定要返既自已人

出發未？

16歲妹妹比四警輪姦到落仔有無苦衷？
周梓樂比警殺死有無苦衷？
梁凌杰為香港自殺有無苦衷？
中大學生比警強攻家園有無苦衷？
自私就認啦 藉口多多
人地命都交埋啦 叫你放棄幾日糧都唔肯
屌你老母

吓 點解完全唔驚放唔到工

收爹啦港豬 唔撚明呀

救命

藍絲：阻人返工，尤如殺人父母

你屌完都唔會改變到咩
只係令一堆中立/淺藍偏向更加藍

為左返工要去左咁盡？

好心住喺公司租都慳翻，呢世都屈喺公司

港豬和我地鬥早

佢地放工有車走? 定留係公司訓

自私又唔認 攬炒囉
大家集中營見

總會有一些和平大撚打和撚
無論黃藍兩邊都係
曾經我都以大愛撚自居
最近睇完D獅鳥片,覺得好熱血沸騰
我先知自己錯啦,我唔係大愛撚

記住一樣野，人天生就係自私，可以話比你聽，香港係好多人都係口中所講咁 ge 人。港豬唔出手阻手足做野已經係默默支持嫁啦。將所有港豬視為敵人，只會令手足陷入更危險處境。我地一致對外，對付港共，對付黑警。

講唔掂又講悔氣說話
留返啖氣做實際野好過啦屌

你班友再破壞 佢地就要凌晨起身行路返工

有冇人會封埋天水圍巴士總站同西鐵站

手停口停呢個理由好難拆

咁早番工唔好比佢放工

好心你成熟少少啦
自私嘅人有好多
對家就係利用到呢個心理先玩到香港人唔團結
你仲推一把
老老實實應該拉埋班藍絲食tg 水炮
佢哋自己到時會湧過去

中年人廢老會敢斬你哋係點解
因為佢哋都已經玩失敗自己人生
nothing to lose

睇吓點解班曱甴覺得自己冇問題？

屌屌屌 係人都識屌㗎
有撚用咩

天水圍市中心總站已經有巴士直上大欖，點對點到目的地
陸陸續續有返巴士開出 ，全部巴士準備開

真係好好奇佢地返咩工 要捨命去返😂😂

唔好咁多廢話 總之我地會罷

個陣64點解真罷，就係因為大量傷亡

平時8號波又唔見咁多人6點返工架喎

其實最基本應該有3至6個月流動備用現金
講得唔番一兩日工 要手停口停
真係要審視下 成世人做緊啲咩
特別係啲五 六十歲嘅

對我黎講低賤工只有死曱甴黑驚

無法，天水圍多數草根階層，手停口停！窮L唔騙綜援也值得尊敬！
唔返工最無所謂的應該是有錢人、綜援人士和學生！
遲啲可能發展到港豬晚上在公司過夜，唔返屋企

我諗有d係唔想被罷工 早d出門口

香港大人真係好撚廢

罷左工既過去西鐵站
一齊支持其他人番工

香港都有一單，就可以叫醒藍絲

罷工都唔得，香港收咗皮啦
仲有咩更實際野可以做啊
等你哋班港豬帶領我哋反攻大陸啊？

On9搵手足條命去換呢班垃圾罷工？
得，交換啦

呢班垃圾幾時死

罷工冇得逼

11。14 大人罷工 細路唔洗衝

算啦
有些日薪工人
手停口停

天水圍手足好撚勁囉

藍絲就唔撚理
黃絲但照返工果班
可以用其他方式支持我哋
例如課金
就算佢哋係part time抗爭
都係好有用

美孚已經有十多隻阿暴狗

行過屌柒佢地

鬥早返工

西鐵站要人呀

👍🏻👍🏻唔可以向曱甴屈服

人都係自私嘅，既然人係自私你就好好利用呢點令佢哋企喺我哋呢邊

無野阻到港豬返工

我無話唔罷工
但你屌黎無作用，ok?

總會有港豬

全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點

係，個班垃圾中立唔駛理，係藍絲自郁口郁手

香港人唔係鍾意返工
好多時唔係話唔返就唔返
個關鍵係個老細
老細話你曠工話炒就炒你
咁就連養家既錢都冇
而家又唔係咁易搵工
所以真心冇得怪人要返工，低下階層有低下階層既困難

利申，我做果份係必須既服務所以要返工，最多照平時出門口拎正牌遲返三十分鐘至一個鐘

1114 今日繼續和你食，香港九龍商業區兵分兩路，畢打街同海港城
癲狗咬人
藍絲發癲
奉勸大家最盡食埋下午茶
大約四，五點就歸家休息
切勿戀食
安全至上
晚上再去十八區行街
振興經濟

認真，真係有人經濟好手緊，無咩儲蓄，唔番工真係會死

其實都理解
不過呢兩日
新東d人真係唔知點出九龍
火車無
吐公來回都塞死
無巴士出去

0727，啲人可能已經返到公司了

美孚新邨 廢老集中地

西鐵同事日日準時返到公司 好暢順

塞死自己變孤島

大家唔洗鬧交 只要轉番朝早開波就可以了

睇吓幾時會進化成廿四小時留喺公司

更正番
好似有紅VAN出,平時十幾蚊,呢兩日150蚊(好似仲加緊價)
仲有紅的,500蚊一位,
無論紅VAN定紅的,一出現就爆哂,個個爭住比錢
香港人真係無撚得頂
唔讚唔得